有香港IG acc偷人地畫既PePe畫嚟食人血饅頭

呢個就係上次畫PePe in LegCo嗰個畫家

睇定d好

Cut d唔Cut d 似身有屎

所以睇定D 唔好又炒晒車